「突發」伍公子怒屌慕容既真正原因！！！！

因為兩個都叫公子

依家開始一提公子你會諗起邊個？
正評=慕容公子
負評=伍公子

諗起劉公子先

諗起公子會